全世界都話樓市會咁

汪總： 龍市，我都買左
Anthony Sir： 係搵筍盤最後機會，去馬啦！

龍市來了

升緊

全世界都話樓升既時候 凶兆

星期日排晒長龍wo

老閪都吹撚到識飛啦，唔係點放自己啲貨呀，等佢放晒，關仁撚事囉

原來係自己出貨？

龍市出貨

35萬首期3年賺205萬原來好撚叻

唔係連登仔嘅普通人 搵2萬令3萬
每個月儲一半10年都無200 萬

我3年儲得40萬都冇

升災到啦！

佢地賺夠 想俾人賺下

好多市民同我講想樓價跌

聯繫滙率冧既機會有幾大？

唔大

炒樓咁撚叻洗鬼開班咩

邊個係汪太？

佢開班好好賺，每個15000， 一個月一班都成百萬， 之後呃佢地買新樓、大陸樓收服務費，一個學生比幾十萬佢賺架

樓市，其它唔講，只講清酒，相片入面三支全部揾笨柒
汪生汪太都幾狼

留名睇專家食屎圖

再出發

快d市講香港樓玩完

大灣區